如果有得回到過去 你會想同Ex定現任一齊??

講下點解

其實冇特別既 想傾下計者
同埋巴打們好似對Ex有難以忘懷既情感

人呢?

無ex就冇依家既我 咁現任又未必咁鐘意我

不過我諗都係同ex 失而復得咁

同Ex因為咩原因而分開?

估唔到連絲都咁諗
現任比唔到安全感你?

現仼
ex淨係識玩 同佢一齊無未來
現仼真係對我好又錫我

咁您現任係處定Ex係處定你自己係處

現任 我覺得人要識珍惜

如果回到過去既話 我就唔會識珍惜一個愛我既人

係處都唔會比處你

你個Ex同現任年紀係唔係有差距?

係咪都係因為Ex教識左你呢樣野?

絲有咩經歷?

佢對我好好 無微不至 好細心
但我唔識珍惜傷害左佢
最尾佢原諒唔到我 識左第二個走左
依家已經搵唔到一個對我咁好既人

ex啦, 因為冇現任

加油呀 起碼佢同你上左寶貴既一課呀

ex
請準許我愛多一次

垃圾問題
如果有現任都答ex嗰啲真係狗都不如快撚啲分手唔好累人

有好多人都未必放得低個前度
但係緣份黎到又去唔到愛Ex既程度
所以先會簡Ex 既

追返佢囉

痴撚線咁都有得比較
你咁講即係個個都應該愛ex多啲因爲以前愛開

其實揀ex既人你地會唔會仆街左d?

現任for sure

現任，同ex一齊，basically is a mistake in life

有追過
但佢好堅決咁拒絕我
明明相愛很難
點解會掉底我

唔一定既 一種感覺黎
有個男fd話同女朋友一齊左幾年先好似岩岩開始愛Ex咁愛佢
唔係唔愛 只係冇咁愛

民意者民意者
不過我都好難想像如果另一半原來想同Ex一齊返會點

祝你幸福呀巴打

就係因為mistake 所以成就左今日既你
可以同到現任一齊

分左手好短時間?

唔會搵返ex了，當初太多因素散

下個更可愛

簡98分 2個人相處就係要開心
99分會好大壓力

簡你老母
返屋企幫啊爸含撚啦戇鳩！

有情傷?咁大反應

今日就岩岩一個月了
我係咪已經冇機

現任

一定係現任

ex
因為一嚟冇現任
二嚟佢對我好好 只係我唔識珍惜
我好記得 分手嗰陣佢講過一句「事不過三呀」
早知會係咁 我當初就應該讓步

Ex

因為咩原因呀?

現任
如果同ex冇問題的話根本唔會分手
返去再一齊結果都係一樣

係帽事不過三?
如果唔係應該冇咁絕架

祝妳幸福呀絲

咁肯定?

先同ex一齊 再同現任一齊

Ex 如果個陣識珍惜
現任根本唔愛我

不斷循環

咁要將現任變做Ex喎

佢話我地淡左

當然同現任啦
如果唔係ex咁仆街 教我點去識人
都同唔到 現任一齊
又對我好 又比我錫佢 又開心

現任
因為現任係ex

Ex咁仆街唔怕會再遇到好似Ex咁仆街架咩?
你係終於遇到一個正常女朋友 恭喜哂

咁你唔會傻豬啦
一定帽事

屌得好

搵人做過卧底
唔係帽事

現任 佢係我最愛既一位

雖然當年我都好愛我ex 可惜佢唔愛我 得一個人堅持 冇咩意思 一齊左好多年 一個人撐唔到落去 到最後發覺 咁多年來唔分手只係因為唔甘心 而唔係因為仲中意

有時候會諗 如果可以早啲遇到現任就好 可以同佢經歷更加多

現任
人生如戲 戲如人生
生命裡仿似等著現任的出現

如果我另一半都係咁諗就好喇
祝你幸福呀巴打~

即係佢對感情唔認真 唔好回頭呀

全部都唔想 仆街唔好害人

你要有ex先

下任，因為冇現任
唔會想再同ex一齊，佢啲死唔認錯嘅性格好難頂，又成日動手

關閪事咩 揀字都唔識唔怪得讀i大啦
仲要話未放低 屌收啦 未放低就咪撚搵第個啦 做替身幫你忘記ex啊？
垃鳩圾！乜撚嘢唔係唔愛只係無咁愛 on99同啲臭閪一腳搭幾船講嘅歪理一鳩樣
有呢啲心態嘅仆街應該聚埋一個集中營死撚晒佢唔好累其他人啦

依家追緊果個最好

現任
就算回到過去 同ex嘅問題都唔會消失

但如果你問回到過去 有得再揀同唔同ex一齊 會揀一齊 因為無ex唔會有依家嘅我 就未必會有現任出現

ex
佢點我都好愛佢..

Ex

因為現任會選擇佢個ex